烏列治 卡利奧斯 定洛里斯柒啲

德國龍門都係垃圾

卡巴美路

迪基亞

一定係卡列斯
史上最柒

烏列治係廢

講緊派膠嗰下柒喎

洛里斯派唔派都冇影響

死撚開啦陷家剷

Ddg?

以前熱狗屙蛋 還原12碼嗰個柒啲